[認真]想去外國做野

做緊文員，人工又唔高
degree holder
26,27歲

有咩方法去外野做野？
同咩有咩工種可以選

Working holiday

我想翻黎 好悶呀

留名

有無其他選擇？